可以告訴我這樣是懷孕了嗎?

前2天與同男友親吻，他摸了乳房，我地2個有穿衣服，一直都有穿。壓在身上我發現他好像硬了。然後我地站起來，他說要解決，結果他打飛機。我不知道他有冇射了，可是有一點點白色的液體在我的裙子側面表面上。我衣服沒有脫，內褲也沒有脫，只是我有濕了，但沒有脫。我應該昨天來月經，可是到現在也沒有，我很怕懷孕了。可以告訴我這樣是懷孕了嗎?

主主

一定係

肯定會

性知識仲貧乏過非洲人

傳聞摸乳房個乳房就會懷孕

錫左咪有B.B.

望都會有嫁

拖手都好似會有

咁嘅節奏 點先可以趕上新北嘅步伐

親吻比做愛仲易大肚

佢同另外男人造，被中出，冇寫

未睇完以為又係hehe

會呀